#Q. 21: Positive Odd
#Write a program to find the sum of positive odd numbers
#Input:Positive and negative numbers
#Output:Display Sum of positive odd numbers.
#Refer sample input and output for formatting specification.

a=int(input())
c=[]
d=0
for i in range(a):
  b=int(input())
  c.append(b)
for i in c:
  if(i>0 and i%2!=0):
    d+=i
print("Sum of positive odd numbers:",d)

#Q. 22: Number of digits
#Write a program to find the number of digits in the given number

a=int(input())
b=0
while(int(a)>0):
  a/=10
  b+=1
print(b)

#Q. 23: Remove special
#Write a program to remove the special characters form the given text

a=input()
b=""
for i in a:
  if(i>='A' and i<='Z' or i>='a' and i<='z' or i==' ' or i>='0' and i<='9'):
    b+=i
print(b)

#Q. 24: Factorial
#Write a program to find the factorial for the given number

a=int(input())
b=1
if(a<0):
  print("Sorry,factorial does not exist for negative numbers")
else:
  for i in range(1,a+1):
    b*=i
  print(b)

#Q. 25: Exponentation-Part A
#Write a program to find the exponentation of given number
#Input 1: Number of terms
#Input 2: Base

a=int(input())
b=int(input())
print("The total terms is:",a)
for i in range(a):
  print(b**i)

#Q. 26: LCM PART
#Write a program to find the Least common divisor of the given numbers
#Input 1: Positive number
#Input 2: Positive number

a=int(input())
b=int(input())
for i in range(1,a*b):
  if(i%a==0 and i%b==0):
    print(i)
    break

#Q. 27: Multiplication Table
#Write a program to print the multiplication table for the given Number
#Input 1:Positive number

a=int(input())
for i in range(1,a):
  print(a,"*",i,"=",a*i)

#Q. 28: Bigger Even
#Write a program to find the biggest even number from the given input
#Input:Positive numbers

a=int(input())
c=0
for i in range(a):
  b=int(input())
  if(b%2==0 and b>c):
    c=b
print("Largest even number:",c)

#Q. 29: Sum of Even and Odd
#Write a program to calculate the sum of even and odd numbers including its count.
#Input:
#1.Total number of Inputs
#2. Input elements

a=int(input())
c=0
d=0
e=0
f=0
for i in range(a):
  b=int(input())
  if(b%2==0):
    c+=1
    d+=b
  else:
    e+=1
    f+=b
print(e)
print(c)
print(d)
print(f)

#Q. 30: Sum on n number
#Write a program to find the sum of numbers
#Input 1:Negative number

a=int(input())
b=0
if(a<0):
  print("Enter a positive number")
else:
  for i in range(a+1):
    b+=i
  print("The sum is",b)
