#Q. 31: Longest word in a string
#Longest word is determined based on the number of characters in the word.
#Use lists to maintain the length of each word in the string and find the longest word.

a=input()
b=a.split()
c=0
for i in b:
  if(len(i)>c):
    c=len(i)
    d=i
print(d)

#Q. 32: Count High and Low
#Write a Python to check whether the given string is palindrome or not

a=input()
b="".join(reversed(a))
if(a==b):
  print("The string is a palindrome")
else:
  print("The string is not a palindrome")

#Q. 33: Words and Characters
#Write a Python program to count the number of words and characters in a given string

a=input()
b=a.split()
c=len(b)
d=0
for i in a:
  d+=1
print(c)
print(d)

#Q. 34: Remove Vowels
#Write a program that accepts a string and redisplays the same string after removing vowels from it.

a=input()
b=['a','e','i','o','u']
c=""
for i in a:
  if(i not in b):
    c+=i
print(c)

#Q. 35: Who is Bigger here
#Write a Python program to count the number of Upper-case letters in the entered string.

a=input()
b=0
for i in a:
  if(i>='A' and i<='Z'):
    b+=1
print(b)

#Q. 36: Check the Functions
#Write a program to check whether the given string contains the following:
#1. input.isalpha() = check if all char in the string are alphabetic
#2. input.isdigit() = test if string contains digits
#3. input.istitle() = test if string contains title words
#4. input.isupper() = test if string contains upper case
#5. input.islower() = test if string contains lower case

a=input()
print(a.isalpha())
print(a.isdigit())
print(a.istitle())
print(a.isupper())
print(a.islower())

#Q. 37: Count it
#Write a Python program to count the number of entered words in a given string

a=input().split()
b=input()
c=0
for i in a:
  if(i==b):
    c+=1
print(c)

#Q. 38: Numbers, Alphabets and Spaces
#Write a Python program to count the numbers, alphabets and spaces in the entered string.

a=input()
b=0
c=0
d=0
for i in a:
  if(i>='A' and i<='Z' or i>='a' and i<='z'):
    c+=1
  elif(i>='0' and i<='9'):
    b+=1
  elif(i==" "):
    d+=1
print(b)
print(c)
print(d)

#Q. 39: Hypen
#Write a python program to remove add "Hypen" character in the entered string

a=input()
b=""
for i in a:
  if(i==" "):
    b+="-"
  else:
    b+=i
print(b)

Q. 40: Length Without Library
QUESTION DESCRIPTION

Write a python program to find the length of the given string without using Library Function

a=input()
b=0
for i in a:
  b+=1
print(b)
