#Q. 1: Sum of N series
#Python Program to Read a number n and Compute n+nn+nnn

a=int(input())
print(a+a*a+a*a*a)

#Q. 2: Display Name
#Write a program that asks the user to enter his or her name.
#The program should respond with a message that says hello to the user, using his or her name.

a=input()
print("Welcome",a)

#Q. 3: Salary Calculator
#Help Raja to calculate a first salary that he got from the organisation , he was confused with an salary credited in his account .
#He asked his friend Ritu to identify how salary pay got calculated by giving the format of salary.
#His basic pay (to be entered by user) and Ritu developed a software to calculate the salary pay,with format given as below
#HRA=80% of the basic pay,
#dA=40% of basic pay
#bonus = 25 % of hra

a=int(input())
b=0.8*a
print("Total Salary=",a+b+0.4*a+0.25*b)

#Q. 4: eLab Temperature Scale
#Write a program that begins by reading a temperature from the user in degreesCelsius.
#Then your program should display the equivalent temperature in degrees Fahrenheit.
#The calculations needed to convert between different units of temperature is your task

a=float(input())
b=(a*9/5)+32
print("The fahrenheit value for",a,"celsius is",'%.2f'%b,"fahrenheit")

#Q. 5: Area and Perimeter of Circle
#Program to calculate area and perimeter of circle
#Note:
#Define pi as 3.14

pi=3.14
a=int(input())
print("Area=",pi*a*a)
print("Perimeter=",2*pi*a)

#Q. 6: eLab Petrol Bunk
#In the United States, fuel efficiency for vehicles is normally expressed in miles-pergallon (MPG).
#In Canada, fuel efficiency is normally expressed in liters-per-hundred kilometers (L/100 km).
#Use your research skills to determine how to convert from MPG to L/100 km.
#Then create a program that reads a value from the user in American units and displays the equivalent fuel efficiency in Canadian units.
#Note:
#Formula is --> 282.48 / fuel efficiency in MPG.



#Q. 7: Display the user Address
#Write a program to read the address of a user. Display the result by breaking it into multiple lines
#Input and Output Format:
#Refer sample input and output for formatting specification.
#All float values are displayed correct to 2 decimal places.

a=input()
b=input()
c=input()
print("Address")
print("House Number:",a)
print("Area:",b)
print("Pin Code:",c)

#Q. 8: Q & R
#Python Program to read two numbers and print their quotient and remainder.

a=int(input())
b=int(input())
print(int(a/b))
print(a%b)

#Q. 9: Display It
#Create a program that displays your name and complete mailing address formatted in the manner that you would usually see it on the outside of an envelope.
#Your program needs to read any input from the user

a=input()
b=input()
c=input()
d=input()
print(a)
print(b)
print(c)
print(d)

#Q. 10: Grocery Shop
#Write a program to display a grocery bill of the product purchased in the small market by John by getting following input from the user
#Get the product name Get the price of the product(Price per Unit) Get the quantity of the product purchased
#Input and Output Format:
#Refer sample input and output for formatting specification.
#All float values are displayed correct to 2 decimal places.

